推到名校secret收皮！！🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

個page根本垃撚圾😂😂

一睇都知d admin唔係三大質素🤭🤭

推爆佢

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（3）

第 41 頁
#1001唔震乳 • 4m
集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（4）

LIHKG @ Android

5

0
1001

Lf2

推啦

9090=高葵株式會社

🔥

過氣垃圾名校secret 收檔啦

🔥🔥

推

Push

三大asshole質素

其實出黎打得工的歲數唔會同D中學雞計較，一笑置之

咁就比有passion嘅人幫你去做

輕輕一推

你係連登推Post可以點樣令佢收皮？

佢唔收皮

就係我地連登既恥辱

今晚收佢皮

IVE仔黎昨分分鍾

垃圾page希望快d摺埋

i大唔係名校呀

推下先

sorry lo..

pish

死都唔肯道歉

真係垃撚圾

冇新po 開出嚟嘅?

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（5）

新po

少左好多人

可能未收工姐聽日繼續

G持

咁唔通樓主讀三大？
如果你係讀三大 個學位係唔係買返黎嫁

我中學昨

想入三大

三大D師兄同我講叫我唔好睇咁多名校secret呢D低質PAGE

push

疊埋心水讀三大asso啦中學雞 三大唔係比你呢d垃圾讀嫁

做咩咁嬲啊

比中學生屌好唔爽咩

改個名都衰尻過人 自詡名校secret 你估真係高人一等咩 仲都唔知有幾多post出自band3學生手

實際名校比率 得0.5%

你邊隻字見到我嬲 ？笑緊你咋中學雞

咁唔撚怪得係名校生啦

名校 secret入面到底有幾多野係名校生打

Admin垃撚圾

admin 係咁del留言 快啲摺柒佢啦

一睇就知個admin為左呃like啦
其實呢啲咁唔official嘅page
本身都係邊個開先邊個多人用有gimmick邊個嬴
今次真係個admin太柒 兜唔返

又批新po

番去睇TVB啦 IVE哥哥

啱啱上fb
唔係好覺有事發生

check番原來冇follow個page

Pish

以後見到名校secret呢個page只會聯想到 垃圾 過街老鼠

係咪比人ban撚左個page

po突

屌 以為個page比人ban撚左見到你個cm換隻ac又見撚到

小撚氣又要串鳩人 比人追擊又blk鳩人 eq同條垃圾吳若希一撚樣咁撚低

人地就嚟改叫名校一言堂
唔啱瓦就踢走你

班中學雞地係未開竅嗰陣就有Facebook俾佢地"公開發言", 大大聲講野, 加上FACEBOOK呢樣絕對會令佢地自大, 更加唔願聽人講野. 一旦有人批評佢地用殘體, 講蝗語之類, 佢地就會有激烈反彈, 好似一班狂熱信徒俾人攻擊佢既宗教咁. 佢地會千方百計反駁, 純粹係死要面, 唔輸得, "殘體同蝗語"反而係其次, 總之我就要係度"打低你". 再加埋5毛同新移民學生推一推, 情況完全失控.
00後呢種"自我無限膨脹", "你愈係鬧, 我就愈係要咁做", 堅係乞人憎.

花生

擔心下自己好過啦

想知admin係咪世襲制定都係同一個人run嗰page?

好彩佢地冇俾人DDoS

LM 推一推